開始見到身邊有淡友借錢做淡

淡友仲可以捱幾耐

想借錢做好

賭牛熊唔用閒錢賭仲要借埋錢黎賭仲衰過去澳門

睇錯又唔服，不停加沽